One Country Two System is actually gone (BBC News)

One Country Two System is actually gone after two trains collided like Fucking China (BBC News)

Old news